如願我係共產黨, 要收購連登, 會唔會大肆宣傳?

分分鐘要簽埋晒D咩N年內唔可以另起爐灶,唔可以洩密呢D濕鳩條款

連登本身就紅底

成班真係當共產黨係弱智既咁
連派解放軍落黎扮防暴,畜龍
六四2.0, 殺完再棄屍
都唔撚會同你講
成個共產黨著撚住老西扮紳士殺人
會同你地講收購連登?
柒夠未呀?

如果我係共產黨, 要收購連登, 會唔會大肆宣傳?

連收編達哥都係外判D濕鳩紅底電莖公司暗地裡進行

會光明正大同你講收購連登? 唔好咁柒啦大家

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!